手提電腦打機問題

而加一部可以打機既手提電腦最平可以幾多錢
利申乜都唔識

唔知係邊方面搵資料

Asus

彈珠台應該求其一部都可以輕鬆玩